[長期置頂] 必須成立 香港民防團

元朗一役已經睇到
香港市民必須要有自保既武力
所以必須成立香港民間防衛團隊

就由呢個post開始!

香港市民必需自救

我join,做開Gym既Gym撚

撳咗幾次撳唔到like
發忟陣hi到隔離dislike
Sor

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

推，真係要成立

屌你原來係你
仲諗點解有人負皮

推

操fit自己係第一步

好重要

如果元朗有兄弟唔想返屋企
可以上黎觀塘我公司幫手執倉
24小時需要幫手

我join 有冇telegram

Word

推廣全民運動

全民運動日

日日都全民運動

熱狗on9得黎又幾有遠見

push

招wargame撚 改盡支野 發夢玩cs清元朗場

拜託大家推

推啦喂

我都join

g持！

Pish

推

光復香港 時代革命

睇睇有冇原身開左既谷可以轉做呢個用途, 冇先開一個新, 唔想太多訊息混亂

支持

係今日
我地清楚咁睇到
香港警隊已經淪為政治工具，佢地既職責已經唔再係守護香港市民安危。
如果連登呢2日都有咁多POST 都有提及元朗黑社會或者白衫人士將會打示威人士。
香港警察冇可能亦都冇理由完全收唔到任何消息。

警隊根本係赤裸裸縱容黑社會襲擊香港市民!!!

我好L嬲
我好L嬲!
我好L嬲!!
我好L嬲!!!
我好L嬲!!!!
我好L嬲!!!!!

靠警察 仆街LA

香港需要有民團保護香港市民!!!
保護記者!!!
港人自救!!!

我JOIN!

團練可唔可以搞好少少，上幾個禮拜嘅十八區操fit
啲參加姐都唔係路嘅

Sor9

晨早一推

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

乜柒都推

遊行終點南生圍村 請佢都飲雞尾酒
殺一敬百

推
大家要習武

推！

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳

pish

Push, count me in

推推推推推

可以幫手，跆拳黑帶，公開賽冠軍。

我練中外拳幾十年，依家仲練緊，有需要搵人教基本自衛、兵器出聲，好撚嬲

Arm ourselves

武器
軍營
軍火庫
徵兵
指揮系統